{
  "...more": "...更多",
  "{{PROJECT_NAME}} (c) {{copyrightYearRange}} {{COMPANY_NAME}}": "{{PROJECT_NAME}}（c）{{copyrightYearRange}} {{COMPANY_NAME}}",
  "Aminoacid changes ({{totalChanges}})": "氨基酸变化（{{totalChanges}}）",
  "Analysing sequences: {{done}}/{{total}}": "分析序列：{{done}} / {{total}}",
  "Back": "背部",
  "Clade": "枝条",
  "Clade Assignment": "进化枝分配",
  "Clade assignment, mutation calling, and sequence quality checks": "进化枝分配，突变检出和序列质量检查",
  "Clade-defining mutation:": "进化枝定义突变：",
  "Drag & Drop a file or click to select": "拖放文件或单击以选择",
  "Drop it!": "算了吧！",
  "Error": "错误",
  "Export to {{exportFormat}}": "导出到{{exportFormat}}",
  "Export to CSV": "导出为CSV",
  "Export to JSON": "导出为JSON",
  "Failed: {{failed}}": "失败：{{failed}}",
  "Failed: {{failed}}/{{total}}": "失败：{{failed}} / {{total}}",
  "Find differences of your sequences relative to the reference in standard numbering": "在标准编号中找到相对于参考序列的序列差异",
  "Gap: {{range}}": "间隙：{{range}}",
  "Gaps": "缝隙",
  "Gaps ({{totalGaps}})": "缺口（{{totalGaps}}）",
  "GitHub": "的GitHub",
  "Insertions ({{totalInsertions}})": "插入（{{totalInsertions}}）",
  "Link to our Github page": "链接到我们的Github页面",
  "Link to our Twitter": "链接到我们的Twitter",
  "Loading...": "载入中...",
  "Missing ({{totalMissing}})": "缺少（{{totalMissing}}）",
  "Missing: {{range}}": "丢失：{{range}}",
  "Mut.": "穆特",
  "Mutation Calling": "突变电话",
  "Mutations ({{totalMutations}})": "变异（{{totalMutations}}）",
  "Nextclade is currently under active development. Implementation details and data formats are subjects to change. The app may contain bugs. Please report any issues and leave feedback at {{githubURL}}": "Nextclade目前正在积极开发中。实现细节和数据格式可能会发生变化。该应用程序可能包含错误。请报告任何问题，并在{{githubURL}}留下反馈",
  "No installation or setup - drop a file and see the results": "无需安装或设置-删除文件并查看结果",
  "No remote processing - sequence data never leaves your computer": "无需远程处理-序列数据永远不会离开您的计算机",
  "non-ACGTN": "非ACGTN",
  "Non-ACGTN ({{totalNonACGTNs}})": "非ACGTN（{{totalNonACGTNs}}",
  "Ns": "Ns",
  "Nucleotide mutation: {{mutation}}": "核苷酸突变：{{mutation}}",
  "Only one file is expected": "预计只有一个文件",
  "OR": "要么",
  "Parsing...": "正在解析...",
  "Paste or edit sequences": "粘贴或编辑序列",
  "Paste sequences": "粘贴序列",
  "Position: {{position}}": "职位：{{position}}",
  "Private": "私人的",
  "QC": "质量控制",
  "Quality Control": "质量控制",
  "Run": "跑",
  "Sequence name": "序列名称",
  "Sequence: {{seqName}}": "顺序：{{seqName}}",
  "Show me an Example": "给我看个例子",
  "Simple": "简单",
  "To Results": "到结果",
  "Twitter": "推特",
  "Unknown error": "未知错误",
  "{{message}}: total {{total}} ({{allowed}} allowed). QC score: {{score}}": "{{message}}：总计{{total}}（允许{{allowed}}）。品质管理分数：{{score}}",
  "{{message}}. Seen {{nClusters}} mutation clusters with total of {{total}} mutations. QC score: {{score}}": "{{message}}。看到{{nClusters}}个突变簇，共有{{total}}个突变。品质管理分数：{{score}}",
  "{{message}}. Total Ns: {{total}} ({{allowed}} allowed). QC score: {{score}}": "{{message}}。总Ns：{{total}}（允许{{allowed}}）。品质管理分数：{{score}}",
  "{{message}}{{total}} private mutations seen, {{excess}} more than expected (more than {{cutoff}} is considered problematic). QC score: {{score}}": "看到{{message}} {{total}}个私人突变，比预期多{{excess}}（超过{{cutoff}}被认为是有问题的）。品质管理分数：{{score}}",
  "* \"Unknown\" country, division and region are automatically assigned to the new nodes. When filtering, make sure to tick the \"Unknown\" entry in order to display these nodes.": "*“未知”国家，地区和区域会自动分配给新节点。过滤时，请确保勾选“未知”条目以显示这些节点。",
  "Alignment: {{range}} (score: {{alignmentScore}})": "对齐方式：{{range}}（得分：{{alignmentScore}}）",
  "Analyzing...": "分析...",
  "Assessing sequence quality: {{done}}/{{total}}": "评估序列质量：{{done}} / {{total}}",
  "Assigning clades": "分配进化枝",
  "Attaching new tree nodes": "附加新的树节点",
  "Bad quality": "质量差",
  "by Admin division": "由行政部门",
  "By aminoacid changes": "通过氨基酸变化",
  "by Clade": "由克莱德",
  "By clades": "通过进化枝",
  "by Country": "按国家",
  "by Node type": "按节点类型",
  "By nucleotide mutations": "通过核苷酸突变",
  "by QC Status": "按质量控制状态",
  "By quality": "按质量",
  "by Region": "按地区",
  "By sequence name": "按序列名称",
  "Check your data against multiple QC metrics": "根据多个质量控制指标检查数据",
  "Clade: {{cladeText}}": "进化枝：{{cladeText}}",
  "Clear": "明确",
  "Click to disable this filter temporarily": "单击以暂时禁用此过滤器",
  "Click to remove this filter": "点击删除此项过滤条件",
  "Close this window": "关闭这个视窗",
  "Cut-off": "隔断",
  "Detailed QC assessment:": "详细的质量控制评估：",
  "Done. Total sequences: {{total}}. Succeeded: {{succeeded}}": "做完了总序列：{{total}}。成功：{{succeeded}}",
  "Export to TSV": "导出到TSV",
  "Filter": "过滤",
  "Filter tree": "过滤树",
  "Find out which Nextstrain clades your samples are from": "找出您的样本来自哪个Nextstrain进化枝",
  "Finding nearest tree nodes": "寻找最近的树节点",
  "Genome annotation": "基因组注释",
  "Good quality": "高品质",
  "Has errors": "有错误",
  "ID": "ID",
  "Idling": "空转",
  "Mediocre quality": "平庸的品质",
  "Missing Data": "缺失数据",
  "Missing data found": "找到丢失的数据",
  "Mixed Sites": "混合地点",
  "Mixed sites found": "找到混合地点",
  "Mutation Clusters": "突变簇",
  "Mutation clusters found": "发现突变簇",
  "No issues": "没有问题",
  "Not sequenced: {{range}}": "未排序：{{range}}",
  "Number of mutations in window": "窗口中的突变数",
  "OK": "好",
  "Overall QC score: {{score}}": "总体质量控制得分：{{score}}",
  "Overall QC status: {{status}}": "总体质量控制状态：{{status}}",
  "Penalty per cluster": "每类罚款",
  "Pending...": "待定...",
  "Phylogenetic Placement": "系统发生学",
  "Private Mutations": "私人变异",
  "QC Settings": "质量控制设置",
  "Rerun": "重新运行",
  "Reset to Defaults": "重置为默认值",
  "Results filter": "结果过滤器",
  "Rule: Clustered mutations": "规则：集群突变",
  "Rule: Missing data": "规则：缺少数据",
  "Rule: Mixed sites": "规则：混合地点",
  "Rule: Private mutations": "规则：私人突变",
  "Run the algorithm again": "再次运行算法",
  "See where on the SARS-CoV-2 tree your sequences fall": "看看您的序列在SARS-CoV-2树上的哪个位置",
  "Sequence quality control has not yet completed": "序列质量控制尚未完成",
  "Sequence view": "序列视图",
  "Settings": "设定值",
  "Should be a number": "应该是一个数字",
  "Should be in range from {{minimum}} to {{maximum}}": "应介于{{minimum}}到{{maximum}}之间",
  "Show Tree": "显示树",
  "sidebar:Color By": "侧边栏：按颜色",
  "sidebar:Tree Options": "侧栏：树选项",
  "Threshold": "阈",
  "Too many mixed sites found": "找到太多混合地点",
  "Too many mutation clusters found": "发现太多的突变簇",
  "Too many private mutations. ": "私人突变过多。",
  "Too much missing data found": "找到太多丢失的数据",
  "Tree filter": "树过滤器",
  "Typical": "典型",
  "Typical value": "典型值",
  "Window size": "窗户尺寸"
}
